大圍poster 比人搣哂

屌 出街食早餐見到poster 比人撕哂
我晏少少去大量print
撕一貼百
有冇巴絲一齊幫手周街貼

要有耐性 冷靜

唔洗執返
原本位置重新貼多兩三張
再撕再貼就會變左特色景點架喇

過膠先貼冇得搣

溫馨提示

耳目眾多 貼街招犯法

push

由佢，616先最重要。一係就搵人派，沙田大窩口已有人做緊

咁樣仲特別，激起更多人出黎

聞說 大圍有好多蝗